
                      Tom Cruise con un color especial

"Noche y Día" me ha parecido una película muy divertida,un filme sin mayores pretensiones que la de entretener con una historia sencilla,con un buen reparto liderado por Cameron Diaz y Tom Cruise en una aventura con acción,persecuciones,Tom Cruise y humor,realmente la película funciona bien como comedia y al menos a mí no me ha aburrido en absoluto.Esta película además tenía un plus personal y es que parte de la película se rodó en Sevilla,de donde soy originario. La película ha cumplido mis expectativas,creo que todos sabíamos que no estábamos ante un peliculón con una trama espectacular y con una narrativa delicada, para nada,sólo hay que ver el cartel para darse cuenta de lo que vas a ver,una película de evasión con momentos de humor y con momentos ridículos que dan risa pero no deberían darla como por ejemplo la super absurda 